Dans la fonction signal, le deuxième argument ( la fonction) doit être écrit sous la forme : &fonction  ( peut importe ce qu'on a comme paramètre)
*On aura donc signal(numéro,&fonction)
*la fonction signal renvoie un pointeur, donc si on veut tester qu'elle est fausse, il faut tester avec NULL

-Voir ce que fait la fonction handler 